# ไมโครซอฟท์อัพเดตใหญ่แอพบนปรับหน้าตาให้เหมือนXbox iOSAndroid Windows #
ไมโครซอฟท์ออกอัพเดตชุดใหญ่ให้กับแอพเปลี่ยนชื่อเป็นพร้อมปรับปรุงหน้าตาและเพิ่มฟีเจอร์ให้เหมือนกันเวอร์ชันแอพเป็นแอพที่ใช้ควบคู่ไปกับการเล่นเกมบนคอนโซลฟีเจอร์ที่มีคือฟีดความเคลื่อนไหวของเพื่อนฮับของเกมต่างแผงควบคุมมีเดียเป็นรีโมทควบคุมอีกทีการแจ้งเตือนและข้อความสามารถอัพเดตกันได้ที่และที่มา
Xbox One SmartGlass Xbox Windows Xbox Xbox Xbox App Store Play Store The Verge 